勁凍

渣㗎

攬住我

Hug me

你嚟

都得

So strong

我好肥 岩唔岩

暖

Okah

趴係地下lo

凍死我

啱啱先收呀
DLLM
做到冇L時間覆

收工食飯未

唔凍

你唔開門比我我就趴

我唔凍啊嘛 地下有180度

你唔開門比我同我玩

毒撚歸家食自己

我唔同男仔玩

食乜

玩

hi

Hi雪花

鹹魚白菜也好好味